食兩條香蕉食到中毒

最近一個月來他全靠水果當晚餐。 “兩根香蕉能抵一頓飯，哈密瓜既能解渴又能補充能量。”自以為聰明的小周，就這樣用這類糖分含量較高的水果替代了1個月的晚餐。

有無營養師講解下 似fake news多

可能因為佢唔食其他嘢

食兩至三條如果係分開食係安全，一次過食就太多

果糖唔係糖咩?

香蕉特別多

我每月總有2/3次
一日食一梳
8條左右
唔覺有問題

fake news, 一日兩條蕉邊算多

支那網，唔好督

呢個阿叔應該死左九世